深水埗啲差人係咪弱智架？

咁都想砌人生豬肉？

唔識就上網search下啦

唔係深水埗, 係全港

傻傻分不清

白色恐怖

明顯地是